好彩我一早已經轉投咗藍營

事實證明我有遠見

好彩跟咗你改邪歸正

不如一齊考警察 👮

識時務者為俊傑

我遲啲諗住考國安公署

唔夠你玩.....you win

不嬲支持共產黨

有先見之明